父母供書教學，人讀大學你讀ive你真係好撚唔生性

好地地正常人唔使溫書考dse都有大學offer啦

你地竟然要讀ive！

仲有d不孝子呃老豆老母話自己讀大學

其實讀ive！

幾撚令父母失望

你知唔知

為人父母，出去同親朋戚友傾計

人地個個仔女都讀大學

我講出來話自己個仔讀ive真係好撚魚

喂喂喂幾時屌埋易賤(毅進)仔?

人地清楚路向知自己讀唔成書學門手藝

IVE仔呢？

讀完ive成日想扮大學生

易賤仔去做黑警一撚樣當自己大撚晒

老豆老母識教 個仔就唔駛入IVE啦
以為剩係DUM舊錢出黎個仔就變人中之龍

唔好賴老豆老母

係因為你廢你先要讀ive

廢都係因為父母抽咗壞基因俾個仔/女

好地地要做看更?

抵死